急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

琴晚發夢果陣有個朋友 比黑警捉左，e家需要大家幫幫手搵下有無影片同相片可以幫到我位義士朋友！！！

時間：大慨係10點-12點
地點：彌敦道

各位大家如果搵到請盡快pm我

記住初衷，一個都不能少

推

有冇野講?

推！

我無野講

呢啲搵片po 9推就得
腦魔同屯公淫棍.gif 可以出動

Pish

Ppppp

鄺神唔係帶左班律師去左保釋琴日所有被捕人士咩

Push

推義士

推上熱門救義士

0push

Up

pushh

up

淨係捉無正式落charge應該無咁嘅需要？

再推

無野講

push

上熱門

快救人

義士要緊

我冇嘢講

PUSH

我冇野講

講詳細d啦喂

推！！！！！！！

唔好亂講野呀
可以告乜

搵定先無死 點撚知班仆街會唔會秋後算帳

幫推

比人扯口罩果個？？？？

If yes，Fb 有片

PISH

佢冇野講!!!!

係都唔好係到講啦

救人要緊

我無嘢講

push!!!!

Pushhhh

見到佢係警馬裡面張相, 好似想喊...
巴打好慘..

推 我無野講

真心想知噚晚五位義士最後點？
係唔係放晒？
新聞話阻差辦公應該係嗰位勇敢嘅的士司機
其餘嘅都係俾人告襲警？
噚晚見大家手無寸鐵，襲乜嘢？
又係用胸襲警d case？

幫手推

Cccccc

推!!!!!!!!!!!!

推！義士

咁都要警察搵夠料佢做佢先至知點救人喎

有無詳情？

希望推到有人幫

幾靚仔

i-cable直播影住位義士俾人拉!!

劫犯？

我無野講！

個樣好可憐

無嘢講

自膠

我無野講！ 我唔解鎖！ 我搵律師！ 唔好凶我！ 我投訴你！

吓，佢係我網吧啲機友黎
我可以點幫佢

有佢上警車既片
但好似冇用

幫推！

佢琴晚應該係經過趁熱鬧，點知俾人拘捕，唔舒服好心留係屋企多休息，唔好戴個口罩以為無病，班黑警做咩要拉人？

推上熱門

This??????

Pish!!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

似係呢個

拘捕同落charge中間格好長既時間
可能係幾個月 可能係一年
第一次比人拘捕心理壓力好q大
要搵律師開解佢同解釋

利伸:比人拘捕過 一年先話唔落charge 成年都冇開心過 做咩都覺得冇用 會想死

一個不能少

係咪琴晚影住佢跌親嗰個？
唔認得

唔係，佢真人高啲，有175

好似唔係 樓主朋友好似頭髮長啲但推

有咩可以幫到手？

我無嘢講！！！

—————————————————— 五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推爆

我冇嘢講!

任何人認得有朋友被捕
應該先通知佢屋企人
然後一齊去搵議員、律師

推呀屌

噚日睇新聞見到佢好似有眼罩

推推推

救得一個得一個

Puah

pish

Pushh

P

推上熱門
救義士

搵鄺仔

咩義士朋友？
旺角食完飯落過咋下話

推呀

我冇野講！！！！

大力pish

發夢打左畀佢同事，暫時無證據證明証明佢琴晚不在場...

我有野講
香港警察 吞槍自殺

收到你！！

推推推推

死返出去啦黑警 屌你老母死全家

你係接電話個個？

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我無野講我唔解鎖我要見律師

屌你老母黑警

Push!!!!

救人啊

無人識我架

i hv nth to say
push push push

救咗出嚟未啊

我無嘢講
我要見律師

推，搵左星火未

基本上冇野講既話9成9告唔入
尋日旺角咁撚多途人 根本冇可能搵到證據入佢非法集結

不過穩陣d 推一推

希望真係告唔入...

係咪無佢屋企人Contact?

我無嘢講 我要見律師 我要睇醫生 我要投訴你

星火呢？？？

推，我冇野講

推！！！

唔好講任何野！

Lm

推左先

推，求救

有新聞？ 開左case咁快？

即刻揾拍左嗰個媒體要啦。

無啦，無識人有佢屋企人Contact..
佢唔講野就應該無事
希望佢大步覽過

push！！！

我冇嘢講
推~~~

好過你著住套制服就聲大大亂吠,一除左連聲都唔敢出啦毅進制侍住著制服打人唔洗負責任欺善怕惡真係垃撚圾,不過你呢D人有撚硬報應

推推！！

Push Push

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推！
我無野講

有無比人打

釋放梁天琦

其實係咪坐夠48仲好？

天佑義士！

除低哂裝備同市民雙抽呀笨屌你老母
祝你世世代代做支那人

一個都不能少！

幫手推 死黑警正仆街

推，希望快d有片

Inbox 蘋果&立場fb？

求片

Push
我冇嘢講

rip

認真落咩charge? 12點係旺角出現可以有好多原因
行街睇戲食飯飲酒乜都可以

果度好多普通人會唔會捉錯人
唔聽話都係犯罪?

出旺角行街犯法？

搵左星火未？

唔知點解我block咗樓主..
我block 親啲人唔係五毛就係波台狗....

雖然係咁...都救咗人先...
push

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

拉咗嗰啲係 妨礙警務人員執行職務/襲警

之前睇post 話 唔好保釋坐夠走人總好
保釋要報到麻煩

自己搵料

我無嘢講

推住先
雖然未必會落charge
但搵定證據冇壞

昨晚有位女義士被帶上警車，及大叫「 我無野講 」 三聲。

推到有片

要片做乜先?連落唔落案告乜都未知,你想要片證明佢非法集結呀?好鬼WOW你

推啊

推！叫你朋友無野講

UP

同求有另1個女仔被捕

上街必須拍片
依家係要自證清白既黑暗時代
想一個都不能少既記得拎起你個鏡頭

遲早要每人一個鏡頭做裝備

之前唔係話要坐48咩

可能有律師識搞
有議員同律師在場 班毅進仔點都要放人
無證無據無合理懷疑

call 左津師未

推 有冇update

我無嘢講！！

搵律師

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

我要見律師！

1

鄺仔又話保釋晒所有人既
你朋友想唔走坐夠48所以沒保到

推吖

Push:(

撞上熱門呀

幫推

我無嘢講

救人

幫推

我無野講

推左咁耐都無人搵到事發片段....

我要見律師

電話唔解鎖

p

Pishhhhh

個眼神好絕望

彌敦道近邊條街？同埋時間會唔會係11—12點？因為拘捕行動應該係10點40分後先開始

應該係，因為10點後就同佢失聯....

E家搵到法援 幫手.... 知道義士係邊....
但仍然需要大家搵到相關既資料！！

！

冇睇錯位手足應該係係瓊華比人㩒低

朋友尋晚發夢夢見嗰時係最後前中線比人包
先過咗去左邊想衝返出朗豪坊嗰邊嘅山東街
但唔得比人逼返出彌敦道
之後見到瓊華嗰邊有位走到
啲人就湧返過去右邊

嗰時有個白衫叫緊啲狗去閘返瓊華同彌敦道個路口
朋友同幾位手足叫人走入去山東街先
最後先走返入去

但真係有幾個走唔撚到比啲仆街垃圾㩒低咗
嗰時啲人太驚好多入晒去砵蘭街
冇咩人近瓊華

朋友係最後入得返嗰幾個
見住嘅手足想拉都拉唔返佢地一齊入去
自己都仆咗街好彩起身起得快又有人拉返先冇事

嗰時真係好亂又冇咩人係前面拉返我地
真係好難搵到有人拍片

最多都應該係啲人圍返上去叫放人嗰時先有機會拍到

朋友好對唔住 救唔返啲手足

利申 我的朋友不是我

屌你老母呀 死黑警

推!

推啊！

唉民位巴打個陣見佢比人帶人
個心好擔心佢
佢勁迷茫個樣
好驚佢比警察嚇幾嚇要佢認啲冇做過既野
希望唔好有咩事 平安48出番黎

要搵d咩片？

推！救人呀

救義士

佢個樣好灰好灰吖
我好想喊

[我無嘢講

幫義士

希望早日放出黎，吉人天相

我無野講 我要盾牌

Push !

我冇嘢講wo

佢地又砌人生豬肉

希望快啲放返出黎
相信都係挨幾野

踢保啦。
我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷。

目標搵icac啦

黑警俾錢隻雞表演換取守廁所同唔拘捕既利益

黑警收咁多花籃果籃獻金係咪妥當

唔好理佢老闆邊個；佢唔查就更加知呢個社會有幾腐敗

pushhhhhhhhh

一個都不能少

揾李柱人做律師啦

冇野講冇野講

qqqq

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Sergej Milinkovic-Savic | Man United target’s agent in England working with Red Devils on ‘strategy’ to get deal done.

Kezman has met United's top brass 'many times'.

發夢下午同事打到比樓主朋友屋企人
有區議員幫緊佢
長沙灣 定 荔枝角狗屋（太朦朧）

Ps 水聲 曬緊黃衫

收到你

Ps:用開乾衣機

喺時代論壇講緊打記者啲post度有個幾似佢

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 我要投訴你

幫手推返d緊要野
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

正經post pish

屌，推返正經嘢上嚟先

推番有用post
香港人要團結

推！！希望佢無事！！

推，認真post

會唔會塔佢48個鐘就放人?

推返正經嘢上嚟先 pish

重要post幫推！！！

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

我代佢地向你地道歉🙇

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊
唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

推返上去

推返重要post

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

全民黑背心 「觀察 Polite」唔好試！

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

Bump

push

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

推 希望你朋友無事

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

香港加油

推上熱門救人啊

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

點救？

無片PUSH 而家點>

推

我冇嘢講

[救救蘋果]可唔可以用對付TVB 嗰招幫蘋果?

猛推

有用post就應該推

加油

push 快d搵義務律師

我冇野講!

幫手

推 人手置頂

推.... 仲係搵唔到當時情況

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推呀 唔好放棄

推 大家幫幫手

我冇嘢講 我要見律師 我唔會解鎖 我要投訴你

有冇片呀 一定比班死黑警嚇撚死

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

推！！

救義士

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

大家，我終於知我朋友比人捉既原因.....
但暫時唔能夠放上黎住，因為我地唔知班狗會唔會告佢.....

但佢真心係一個真男人！！ 真義士！！！

狗

你肯定差佬落唔到你 charge, 坐48hr係最乾手淨腳.
樓主開聲搵片, 即係要有反証去抗辯, 事已出.

推

以後啲post叫人出
可否盡量咁樣格式
識別真偽

推呢d post好過玩膠啦屌

搵左律師未
一定要講當時你地晌路邊 而且警方無指示出口晌邊只係見人就推

驚西咩 反正到最後都一定告唔入
呢位義士點會唔知 「我無野講」
我無野講 一句就收晒佢地皮啦

晌路邊就已經無犯法, 因為路邊係無佔街, 當時行得慢, 又突發好多野而停左. 總之好多野可以講, 而且我見你張相係影到佢的確晌路邊比人噤低既.

你落撚左更仲鵪鶉呀，你老母俾狗屌呀，去睇下佢啦

Pish...

Push!!!

我無嘢講！

push救義士

Pushhhhhh

推返啲緊要野上水先

推 記住你冇野講

最新消息！！！

義士被狗困左48小時後獲釋，暫時無被告！！

感謝各位既關心！！！

記住初衷，一個都不能少

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

push義士一個都不能少！！！

推

有咩經驗唔該分享下

對所有yeesee會好有用